濾水器邊隻好？

事緣見到哩個post

儲東江水水塘含致癌物 疑來自內地工廠廢水 無法被濾水器濾走分解

就咁嘅 水務署嘅化驗師日撚日都生啪緊啲未煲過嘅食水
你會覺得有問題? 人地花錢讀咁多書會同你玩命?
綠色和平於今年7月抽驗5個水塘共10個淡水樣本，包括大埔船灣淡水湖、沙田城門水塘、屯門大欖涌水塘、西貢萬宜水庫以及大嶼山石壁水塘
未處理過嘅水就緊係人撚死你啦

一定係3m

利申，愛國用小米

用緊3M Aqua Pure C-Complete

睇下我個post

買左鉛水村果隻 8 舊水 用落正常無問題

下次應該買3m

樓上全部thanks

都係用緊 c-complete
支芯水貨$650 平好多

ecosway個隻 1000蚊左右 送多個濾心
夠用一年 啲水分子過濾完會變細 同有礦物質 水性會偏鹼 長飲對身體皮膚好

用左4年 平靚正

上次用信印度佬買AQ 有冇伏

用緊Everpure

呢支係低一個model，C-Complete應該要六百幾

呢支係C-complete
睇唔睇到個樽

咁神奇，同香港貨唔同樣嘅

有冇人用Doulton? 貪佢換芯方便又唔使裝

LM

平靚正